【真●乜都睇晒！】大媽爬入安檢機 遭警告「輻射大危害身體」

嚇死人咩！廣東東莞一名中年女子周日（11日）傍晚6時許，到東莞東火車站準備搭火車，因為擔心隨身的手袋內的財物有任何閃失，竟然連人帶袋爬入X光安檢機，結果顯示器出現人形透視圖，骨骼和身材被照得一清二楚，令女安檢員嚇呆。

據報，當時該女乘客行李需要通過安檢程序，被安檢員提醒要將其隨身手袋也要放入輸送帶上送檢，沒想到她乾脆整人爬上輸送帶過X光機。鐵路公安提醒，X光機內輻射較大，對人體有一定危害，切勿胡亂鑽進。

網民講乜：

Honey岳岳歐尼：安檢機入口的地方本來就有工作人員看着呀，這個女的固然有問題，但看着的人怎麼沒阻止呢！

Rebekah1213：現在在安檢口東西被盜的也不少吧？那安檢員怎麼沒能保證顧客的財產安全呢？！

Cater：感覺這種損傷可不是錢能補回來的。

不要面子的僵屍粉：有點藝術感哦！

孤獨的貓y：我也注意到了肚子上的肉......肉......

姚大嘴請滾出我國：包裏面有鍋，看身材應該四五十歲左右，可能是打工者，沒接受過甚麼教育，賺錢不多，可以理解，但是這麼做，實在不妥。

強心姬：是甚麼支撐她度過短暫的黑暗！

支那人真係戇撚鳩鳩

幅x光圖成隻蝗咁

根本就係